{
  "subtitle": "Contacto con los amigos", 
  "description": "Contacto con los amigos", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Contacto con los amigos", 
  "primary_category": "44768d7e9c0045efb8b236224b559120", 
  "created_at": "2015-05-20T19:35:36+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-07-08T18:52:58.663870+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "El estudio que realiz\u00f3 Unicef mostr\u00f3 que el contacto con los amigos a trav\u00e9s de Facebook es la motivaci\u00f3n principal para su uso: amigos que ya se tienen, amigos que se recuperan, conocidos que se frecuentan poco en forma personal.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "diego"
  ], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 89, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "contacto-con-los-amigos", 
  "uuid": "04d6959a7c494671b5101c1c8e51c2c6"
}