{
  "subtitle": "", 
  "description": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, las TIC son el modo natural de comunicaci\u00f3n entre ellos y de interacci\u00f3n con el mundo, por eso se los llama nativos digitales.", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, las TIC son el modo natural de comunicaci\u00f3n", 
  "primary_category": "a61f95d9db354fbb892d6308c9f529de", 
  "created_at": "2015-05-18T15:04:40.715673+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-05-18T15:07:52.786003+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "44e0ca05dd3f423aa88c87688f104306", 
    "757a56b036dd4c83b5523fd40b586c1f"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, las TIC son el modo natural de comunicaci\u00f3n entre ellos y de interacci\u00f3n con el mundo, por eso se los llama **nativos digitales**.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "db"
  ], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 2, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "para-los-ninos-ninas-y-adolescentes-las-tic-son-el-modo-natural-de-comunicacion", 
  "uuid": "537c71882bb94a86b678e760c7c36287"
}