{
  "subtitle": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes", 
  "description": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, las TIC son el modo natural de comunicaci\u00f3n entre ellos y de interacci\u00f3n con el mundo, por eso se los llama nativos digitales.", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes", 
  "primary_category": "e537510fdd584f009092cc269be18946", 
  "created_at": "2015-05-20T18:40:32.928956+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-05-20T18:43:17.736420+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, las TIC son el modo natural de comunicaci\u00f3n entre ellos y de interacci\u00f3n con el mundo, por eso se los llama nativos digitales.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "diego"
  ], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 3, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "para-los-ninos-ninas-y-adolescentes", 
  "uuid": "581b142ca8ee4294b46d8702fc003bc4"
}