{
  "subtitle": "Compartir informaci\u00f3n", 
  "description": "Compartir informaci\u00f3n", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Compartir informaci\u00f3n", 
  "primary_category": "8644e5c9e8ad4685b6f79b0c58a061cb", 
  "created_at": "2015-05-20T19:40:46+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-07-06T18:47:55.169370+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Muchos ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes deciden compartir informaci\u00f3n vinculada a su imagen personal, sus rutinas y sus pensamientos en las comunicaciones online. El estudio de Unicef mostr\u00f3 que las fotos ocupan un lugar central en los intercambios virtuales: permiten identificar f\u00edsicamente al interlocutor, son el disparador de conversaciones y hasta permiten evaluar la veracidad o falsedad de los perfiles.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "diego"
  ], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 83, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "compartir-informacion", 
  "uuid": "7894dc6764424b36b4a1e578e1430db5"
}