{
  "subtitle": "La Convenci\u00f3n", 
  "description": "La Convenci\u00f3n", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "La Convenci\u00f3n", 
  "primary_category": "617665c1d51340feba35530a30e7999e", 
  "created_at": "2015-05-20T18:54:52+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-07-06T18:12:48.398184+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "La Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o (CDN, sancionada en 1989) garantiza a cada ni\u00f1o, ni\u00f1a y adolescente el derecho a opinar y ser escuchado (art. 12), la libertad de expresi\u00f3n, incluida la libertad de buscar, recibir y difundir informaci\u00f3n (art.13), la libertad de asociaci\u00f3n y asamblea y el derecho a la informaci\u00f3n (art. 17), entre otros.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "diego"
  ], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 3, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "la-convencion", 
  "uuid": "7d60f242e42e4a79a3ceead0c9632ba6"
}