{
  "subtitle": "Ministerio de Educaci\u00f3n", 
  "description": "Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura: a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n General de Protecci\u00f3n a la Ni\u00f1ez y Adolescencia, con casos relacionados a maltratos, abuso sexual, acoso escolar, ciberacoso, ocurridos en instituciones educativas. Tel\u00e9fono: (021) 453 434. Direcci\u00f3n: Col\u00f3n esq. Pdte. Franco, edificio Marco Palo, Asunci\u00f3n.\r\n", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Ministerio de Educaci\u00f3n", 
  "primary_category": "9ef7e8bd480b4557bdf89ff12be82a5d", 
  "created_at": "2015-05-21T15:16:05.611205+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-05-21T15:16:05.611624+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.2.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura: a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n General de Protecci\u00f3n a la Ni\u00f1ez y Adolescencia, con casos relacionados a maltratos, abuso sexual, acoso escolar, ciberacoso, ocurridos en instituciones educativas. Tel\u00e9fono: (021) 453 434. Direcci\u00f3n: Col\u00f3n esq. Pdte. Franco, edificio Marco Palo, Asunci\u00f3n.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "ministerio-de-educacion", 
  "uuid": "8d26a6ba0a7a45da93b62209a6980269"
}