{
  "subtitle": "Si un ni\u00f1o es v\u00edctima de acoso", 
  "description": "Si un ni\u00f1o es v\u00edctima de acoso", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Si un ni\u00f1o es v\u00edctima de acoso", 
  "primary_category": "c95ffe92cd954d7984ea3e428e85479c", 
  "created_at": "2015-05-21T15:04:13+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-07-06T19:16:29.116088+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.2.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Si un ni\u00f1o, ni\u00f1a o adolescente est\u00e1 siendo v\u00edctima de acoso y discriminaci\u00f3n, se recomienda ser equilibrados en la evaluaci\u00f3n del problema: sin minimizarlo ni sobredimensionarlo; no echarle la culpa a internet: la queja sobre el medio o la prohibici\u00f3n de su uso no solucionan el problema. Cerrar los perfiles en las redes sociales, tampoco.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "diego"
  ], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 5, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "si-un-nino-es-victima-de-acoso", 
  "uuid": "e41bb10024fb4289a63995a01c4d8c8c"
}