{
  "subtitle": "", 
  "description": "", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "\u00bfQu\u00e9 es la protecci\u00f3n?", 
  "primary_category": "5d540361ef4b4c04b28eb1a9f9314379", 
  "created_at": "2016-10-11T13:43:24+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2017-02-24T13:15:47.261621+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.5.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "*Se debe alentar y apoyar a las ni\u00f1as y los ni\u00f1os para que hablen por sus derechos. Los y las j\u00f3venes deben asumir un papel activo en su propia protecci\u00f3n contra el abuso, la violencia, la explotaci\u00f3n y la discriminaci\u00f3n.*  \r\n\r\n**1. Todo ni\u00f1o o ni\u00f1a debe tener la oportunidad de crecer en una familia.** Si la familia no es capaz de cuidarlo, las autoridades deben aplicar medidas para tratar las razones de ello y hacer todos los esfuerzos por mantener a la familia junta.  \r\n\r\n**2. Todo ni\u00f1o o ni\u00f1a tiene derecho a un nombre. Todo ni\u00f1o o ni\u00f1a tiene derecho a una nacionalidad.** Registrar el nacimiento de un ni\u00f1o o ni\u00f1a ayuda a asegurarle el derecho a la educaci\u00f3n, a la atenci\u00f3n en salud y a los servicios jur\u00eddicos y sociales. A nivel mundial, el nacimiento de casi 230 millones de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de cinco a\u00f1os nunca ha sido registrado. El registro del nacimiento es un paso vital hacia la protecci\u00f3n contra el abuso y la explotaci\u00f3n.  \r\n\r\n**3. Las ni\u00f1as y los ni\u00f1os deben ser protegidos contra todas las formas de violencia y abuso.** La violencia incluye el abuso f\u00edsico, sexual y emocional, el descuido y pr\u00e1cticas perjudiciales tales como el matrimonio infantil y la mutilaci\u00f3n genital/corte de ni\u00f1as. Las familias, comunidades y autoridades deben asumir la responsabilidad de esta protecci\u00f3n.  \r\n\r\n**4. Los ni\u00f1os y ni\u00f1as deben ser protegidos contra cualquier trabajo que sea peligroso.** El trabajo no les debe impedir asistir a la escuela. Los ni\u00f1os y ni\u00f1as nunca deben estar involucrados en las peores formas de trabajo infantil, tales como la esclavitud, el trabajo forzado o la producci\u00f3n o tr\u00e1fico de drogas.\r\n  \r\n**5. Las ni\u00f1as y los ni\u00f1os pueden correr riesgo de abuso y explotaci\u00f3n sexual** en sus hogares, escuelas, lugares de trabajo o comunidades. Hay que tomar medidas para prevenir el abuso y explotaci\u00f3n sexual. Los ni\u00f1os y ni\u00f1as abusados y explotados sexualmente necesitan ayuda inmediata para detener esta situaci\u00f3n.  \r\n\r\n**6. Los ni\u00f1os y ni\u00f1as se hacen vulnerables a la trata si la protecci\u00f3n infantil es d\u00e9bil o si no existe.** El gobierno, la sociedad civil y las familias son responsables de prevenir o detener la trata. Tambi\u00e9n son responsables de ayudar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as que hayan sido victimizados a reintegrarse a sus familias y comunidades, si eso corresponde a su inter\u00e9s superior.  \r\n\r\n**7. La justicia para los ni\u00f1os y ni\u00f1as se debe basar en los derechos del ni\u00f1o.** Encarcelar o institucionalizar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as debe ser siempre un \u00faltimo recurso. Se deben crear procedimientos centrados en el ni\u00f1o para los ni\u00f1os y ni\u00f1as que sean v\u00edctimas o testigos de delitos.  \r\n\r\n**8. El apoyo de ingresos y los servicios de bienestar social pueden ayudar** a mantener a las familias juntas y mantener a los ni\u00f1os y ni\u00f1as en la escuela, y asegurar el acceso a la atenci\u00f3n en salud.  \r\n\r\n**9. Todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as tienen derecho a recibir informaci\u00f3n apropiada para su edad,** a ser o\u00eddos y a participar en la toma de decisiones que les conciernen. El cumplimiento de este derecho habilita a los ni\u00f1os y ni\u00f1as a desempe\u00f1ar un papel activo en su propia protecci\u00f3n contra el abuso, la violencia y la explotaci\u00f3n, y a convertirse en ciudadanos activos.\r\n \r\nArt\u00edculo siguiente: ", 
  "source": "34f9d6af33b7474a8e1debf45de9e321", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 8, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "que-es-la-proteccion", 
  "uuid": "fb143457dcd24851a0118da03a94633c"
}